{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_092113",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-11-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "요모효모"
    },
    "text": "蓬酵母は済州市外都洞の住宅街に位置しています。ここは親子が一緒に済州押しを栽培し、これを使用して、パンを作っているベーカリーカフェです。植物性食品に対する関心が高まり、済州レシピコンサートでもここのパンが大賞を受賞しました。パンには体内の毒素を排出して血液をきれいにしてくれたワカメなどの海草類食物繊維が含まれており、特許ももらいました。このほかにも手作りイチゴジャム、ブルーバリー・ジャムなども販売しています。全てのパンはジェジュミル100%で作られており、糖分がない食事パン類の種類もさまざまです。周辺にはウォルデチョン、出してもアルジャクジ海辺など、多様な旅行もあり、観光客に人気があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "蓬酵母はどこに位置していますか？",
            "answer": "蓬酵母は済州市外都洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "済州押しを栽培しているのは誰ですか？",
            "answer": "親子が一緒に済州押しを栽培しています。"
        },
        {
            "question": "済州押しを使用しているパンを作っているのはどこですか？",
            "answer": "蓬酵母でパンを作っています。"
        },
        {
            "question": "済州レシピコンサートで蓬酵母のパンは何賞を受賞しましたか？",
            "answer": "蓬酵母のパンは大賞を受賞しました。"
        },
        {
            "question": "蓬酵母のパンにはどのような食物繊維が含まれていますか？",
            "answer": "蓬酵母のパンには海草類食物繊維が含まれています。"
        },
        {
            "question": "蓬酵母は特許を取得していますか？",
            "answer": "はい、蓬酵母は特許を取得しています。"
        },
        {
            "question": "蓬酵母ではどのようなジャムを販売していますか？",
            "answer": "蓬酵母では手作りイチゴジャム、ブルーバリー・ジャムなどを販売しています。"
        },
        {
            "question": "蓬酵母のパンはどのような原料で作られていますか？",
            "answer": "蓬酵母のパンはジェジュミル100%で作られています。"
        },
        {
            "question": "蓬酵母のパンには糖分が含まれていますか？",
            "answer": "蓬酵母のパンには糖分が含まれていない食事パン類もあります。"
        },
        {
            "question": "蓬酵母の周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "蓬酵母の周辺にはウォルデチョンや出してもアルジャクジ海辺などの観光名所があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 219,
        "QA": 342
    }
}